# translation of winff.po to Simplified Chinese
# Copyright (C) 2009 Matthew Weatherford <matt@biggmatt.com>
#
# This program is free software: you can redistribute it and/or modify
# it under the terms of the GNU General Public License as published by
# the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
# (at your option) any later version.
#
# This program is distributed in the hope that it will be useful,
# but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
# MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
# GNU General Public License for more details.
#
# You should have received a copy of the GNU General Public License
# along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
#
# 大宝(DaBao) <michaelbond01@163.com>, 2009
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WinFF 0.45.1\n"
"POT-Creation-Date: 2010-01-06\n"
"PO-Revision-Date: 2009-07-18\n"
"Last-Translator: 大宝(DaBao) <michaelbond01@163.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: unit1.rsaddbtn
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: unit1.rsallcategories
msgid "(All Categories)"
msgstr "所有类别"

#: unit1.rscheckbox2
msgid "Deinterlace"
msgstr "非交错"

#: unit1.rsclearbtn
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: unit1.rsclose
#, fuzzy
msgctxt "unit1.rsclose"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: unit1.rsclosebtn
#, fuzzy
#| msgid "Options"
msgctxt "unit1.rsclosebtn"
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: unit1.rsconverting
msgid "Converting"
msgstr "转换­"

#: unit1.rscouldnotfindffmpeg
msgid "Could not find FFmpeg."
msgstr "找不到 FFmpeg."

#: unit1.rscouldnotfindffplay
msgid "Could not find FFPlay."
msgstr "找不到 FFPlay."

#: unit1.rscouldnotfindfile
msgid "Could Not Find File"
msgstr "找不到文件"

#: unit1.rscouldnotfindpresetfile
msgid "Could not find presets file."
msgstr "找不到编码设置文件"

#: unit1.rscropbottom
msgid "Bottom"
msgstr ""

#: unit1.rscropleft
msgid "Left"
msgstr ""

#: unit1.rscropright
#, fuzzy
#| msgid "High"
msgid "Right"
msgstr "高"

#: unit1.rscroptop
msgid "Top"
msgstr ""

#: unit1.rsdisplaycmdline
msgid "Display CMD Line"
msgstr "显示 CMD 命令行"

#: unit1.rsextensionnoperiod
msgid "Extension can not contain a period"
msgstr "附件名不可以有点"

#: unit1.rsfiledoesnotexist
msgid "file does not exist"
msgstr "文件不存在"

#: unit1.rsfilemenu
msgid "File"
msgstr "文件"

#: unit1.rsgroupbox1
#, fuzzy
#| msgid "Additional Options"
msgctxt "unit1.rsgroupbox1"
msgid "Additional Options"
msgstr "高级选项"

#: unit1.rshint2pass
msgid "Using two passes allows the encoder to gather information in the first run for enhanced quality."
msgstr ""

#: unit1.rshintadd
msgid "add file(s) to the list for conversion"
msgstr ""

#: unit1.rshintaspectratio
msgid "(<integer:integer> or <real>) the physical aspect ratio (DAR) of the target display."
msgstr ""

#: unit1.rshintaudiobitrate
msgctxt "unit1.rshintaudiobitrate"
msgid "(<integer>kb) the target kilobits/second that the stream should use"
msgstr ""

#: unit1.rshintaudiochannels
msgid "(<integer>) number of audio channels"
msgstr ""

#: unit1.rshintaudiosync
msgid "(<integer>) Audio Sync = DON\"T KNOW THE HINT TEXT!"
msgstr ""

#: unit1.rshintclear
msgid "remove all files from the list"
msgstr ""

#: unit1.rshintconvert
msgid "start the conversion process"
msgstr ""

#: unit1.rshintconvertto
msgid "name of the device or file type the video should be converted to"
msgstr ""

#: unit1.rshintdeinterlace
msgid "removes interlacing from the video (if necessary)"
msgstr ""

#: unit1.rshintdevicepreset
msgid "specific setting to use for the chosen device or file type"
msgstr ""

#: unit1.rshintframerate
msgid "(<real> or <integer>) the number of frames per second"
msgstr ""

#: unit1.rshintoptions
msgid "open or close the additional option window"
msgstr ""

#: unit1.rshintoutputfolder
msgid "the target location for the final video (choose a different folder than the source folder)"
msgstr ""

#: unit1.rshintplay
msgid "preview the selected source file with ffplay (good test to see if conversion is possible)"
msgstr ""

#: unit1.rshintpreview
msgid "preview using the output settings"
msgstr ""

#: unit1.rshintrecord
msgid "<hh:mm:ss> - Amount of time to record"
msgstr ""

#: unit1.rshintremove
msgid "remove the selected file(s) from the list"
msgstr ""

#: unit1.rshintsamplerate
msgid "(<integer>) the sampling frequency of the audio in Hertz"
msgstr ""

#: unit1.rshintseek
msgid "<hh:mm:ss> - Begin recording at start time"
msgstr ""

#: unit1.rshinttime
msgid "Make sure that the start time + time to record is less than total length of job"
msgstr ""

#: unit1.rshintvideobitrate
msgctxt "unit1.rshintvideobitrate"
msgid "(<integer>kb) the target kilobits/second that the stream should use"
msgstr ""

#: unit1.rshintvideosize
msgid "(<integer> X <integer>) the amount of pixels of information. For codecs that don't support pixel aspect ratio (PAR) this is the size of the video when viewed."
msgstr ""

#: unit1.rshintvolume
msgid "(<integer>) Current Volume = 256, 128 = half volume, 512 = double volume"
msgstr ""

#: unit1.rsimportmenu
msgid "Import Preset"
msgstr "导入编码设置文件"

#: unit1.rsinvalidpreset
msgid "Invalid Preset File"
msgstr "编码设置文件错误"

#: unit1.rslabel1
msgid "Convert To ..."
msgstr "转出为..."

#: unit1.rslabel10
msgid "Audio Channels"
msgstr "声道(单声道为1，立体声2)"

#: unit1.rslabel11
#, fuzzy
#| msgid "Output Folder"
msgctxt "unit1.rslabel11"
msgid "Output Folder"
msgstr "输出路径："

#: unit1.rslabel19
#, fuzzy
msgid "Device Preset"
msgstr "编码格式"

#: unit1.rslabel2
#, fuzzy
#| msgid "Output Folder"
msgctxt "unit1.rslabel2"
msgid "Output Folder"
msgstr "输出路径："

#: unit1.rslabel20
msgid "Volume"
msgstr ""

#: unit1.rslabel21
#, fuzzy
#| msgid "Audio Settings"
msgid "Audio Sync"
msgstr "音频设置"

#: unit1.rslabel22
msgid "Seek to"
msgstr ""

#: unit1.rslabel23
msgid "Time to Record"
msgstr ""

#: unit1.rslabel24
msgid "Hours / Minutes / Seconds"
msgstr ""

#: unit1.rslabel3
msgid "Video Bitrate"
msgstr "比特率 Kb/s"

#: unit1.rslabel4
msgid "Frame Rate"
msgstr "帧率 帧/s"

#: unit1.rslabel5
msgid "Video Size"
msgstr "影片尺寸"

#: unit1.rslabel6
msgid "Aspect Ratio"
msgstr "画面长宽比(4:3、16:9、2.35:1等)"

#: unit1.rslabel7
msgid "Audio Bitrate"
msgstr "比特率 Kb/s"

#: unit1.rslabel8
msgid "Sample Rate"
msgstr "采样率 b/s"

#: unit1.rsmenuitem1
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: unit1.rsmenuitem2
#, fuzzy
#| msgid "About"
msgctxt "unit1.rsmenuitem2"
msgid "About"
msgstr "关于"

#: unit1.rsmenuitem3
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: unit1.rsmenuitem4
#, fuzzy
#| msgid "Presets"
msgctxt "unit1.rsmenuitem4"
msgid "Presets"
msgstr "编码设置"

#: unit1.rsmenuitem5
msgid "Preferences"
msgstr "偏好设置"

#: unit1.rsmenuitem6
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: unit1.rsmenuitem7
msgid "WinFF Forums"
msgstr "WinFF 论坛"

#: unit1.rsmitabout
#, fuzzy
#| msgid "About"
msgctxt "unit1.rsmitabout"
msgid "About"
msgstr "关于"

#: unit1.rsmitdocs
msgid "Documentation"
msgstr "帮助说明"

#: unit1.rsmitwinff
msgid "WinFF Website"
msgstr "WinFF 官方网站"

#: unit1.rsnamemustbeallpha
msgid "Name Must be alphanumeric (a-z,A-Z,0-9)"
msgstr "名称必须为字母或数字(a-z,A-Z,0-9)"

#: unit1.rsoptions
#, fuzzy
#| msgid "Options"
msgctxt "unit1.rsoptions"
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: unit1.rsoptionsbtn
#, fuzzy
#| msgid "Options"
msgctxt "unit1.rsoptionsbtn"
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: unit1.rspass2
msgid "2 pass"
msgstr "高品质模式"

#: unit1.rspauseonfinish
msgid "Pause on Finish"
msgstr "完成后暂停"

#: unit1.rsplay
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: unit1.rsplaysoundonfinish
#, fuzzy
#| msgid "Pause on Finish"
msgid "Play Sound on Finish"
msgstr "完成后暂停"

#: unit1.rspleaseadd1file
msgid "Please add at least 1 file to convert"
msgstr "请至少添加 1 个文件进行转换"

#: unit1.rspleaseselectapreset
msgid "Please select a preset"
msgstr "请至少选择一种编码格式"

#: unit1.rspresetalreadyexist
msgid "Preset: %s%s%s already exists"
msgstr "编码设置文件：%s%s%s 已经存在"

#: unit1.rspresethasnoext
msgid "The preset to import does not have an extension"
msgstr "添加的编码设置文件没有后缀"

#: unit1.rspresethasnolabel
msgid "The preset to import does not have a label"
msgstr "添加的编码设置文件没有标签"

#: unit1.rspresettoexport
msgid "Please select a preset to export"
msgstr "请选择一种编码设置文件以输出"

#: unit1.rspresetwithlabelexists
msgid "Preset with label: %s%s%s already exists"
msgstr "标签: %s%s%s 已经存在"

#: unit1.rspressenter
msgid "Press Enter to Continue"
msgstr "按 Enter键 继续"

#: unit1.rspreview
msgid "Preview"
msgstr ""

#: unit1.rsremovebtn
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: unit1.rsselectdirectory
#, fuzzy
#| msgid "Default Destination Directory"
msgid "Select Directory"
msgstr "默认输出路径"

#: unit1.rsselectpresetfile
msgid "Select Preset File"
msgstr "选择编码设置文件"

#: unit1.rsselectvideofiles
msgid "Select Video Files"
msgstr "选择视频文件"

#: unit1.rsshowoptions
#, fuzzy
#| msgid "Additional Options"
msgctxt "unit1.rsshowoptions"
msgid "Additional Options"
msgstr "高级选项"

#: unit1.rsshutdownonfinish
msgid "Shutdown on Finish"
msgstr "完成后关闭电脑"

#: unit1.rsstartbtn
msgid "Convert"
msgstr "转换"

#: unit1.rsthepresethasillegalchars
msgid "The preset contains illegal characters"
msgstr "此编码设置文件中含有无效字符"

#: unit1.tabpage1caption
msgid "Output Details"
msgstr "输出设置"

#: unit1.tabpage2caption
#, fuzzy
msgid "Video Settings"
msgstr "视频设置"

#: unit1.tabpage3caption
msgid "Audio Settings"
msgstr "音频设置"

#: unit1.tabpage4caption
msgid "Additional Command Line Parameters (Advanced)"
msgstr "高级参数"

#: unit1.tabpage5caption
msgid "Crop"
msgstr ""

#: unit2.rsaddpresetbtn
msgid "Add / Update"
msgstr "新增/更新"

#: unit2.rscancelbtn
#, fuzzy
#| msgid "Cancel"
msgctxt "unit2.rscancelbtn"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: unit2.rscreatepreset
msgid "Create Preset:"
msgstr "添加编码设置文件"

#: unit2.rsdeletebtn
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: unit2.rsexport
#, fuzzy
#| msgid "Export"
msgctxt "unit2.rsexport"
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: unit2.rsform2
msgid "Edit Presets"
msgstr "编辑编码设置文件"

#: unit2.rsimport
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: unit2.rsimportpresets
#, fuzzy
msgid "Import Presets"
msgstr "导入编码设置文件"

#: unit2.rslabel1
#, fuzzy
#| msgid "Presets"
msgctxt "unit2.rslabel1"
msgid "Presets"
msgstr "编码设置"

#: unit2.rslabel2
msgid "Preset Name (One word , Only A-z 0-9)"
msgstr "名称(一个完整的词，不可有空格，限 A-z，0-9)"

#: unit2.rslabel3
msgid "Preset Label"
msgstr "标签"

#: unit2.rslabel4
msgid "Preset Command Line (no -i or output file)"
msgstr "编码参数（没有“-i”或者输出文件）"

#: unit2.rslabel5
msgid "Output File Extension (no \".\")"
msgstr "输出文件后缀(不含 “.”)"

#: unit2.rslabel6
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: unit2.rslabelmustbeunique
msgid "Label must be unique."
msgstr "已有同名标签"

#: unit2.rsokbtn
#, fuzzy
#| msgid "Save"
msgctxt "unit2.rsokbtn"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: unit2.rsremovepreset
msgid "Remove Preset:"
msgstr "删除编码设置文件"

#: unit2.rsupdatepreset
msgid "Update Preset:"
msgstr "更新编码设置文件"

#: unit2.rsyoumustenterextension
msgid "You must enter the extension."
msgstr "必须输入附件名"

#: unit2.rsyoumustenterlabel
msgid "You must enter a label."
msgstr "必须输入标签名"

#: unit2.rsyoumustenternmae
msgid "You must enter a name."
msgstr "必须输入名称"

#: unit3.rsbutton1
#, fuzzy
msgctxt "unit3.rsbutton1"
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: unit3.rsform3
msgid "About WinFF"
msgstr "关于 WinFF"

#: unit3.rslabel8
msgid "FFmpeg builds by"
msgstr ""

#: unit3.rspage1
msgid "WinFF"
msgstr "WinFF"

#: unit3.rspage2
msgid "FFmpeg"
msgstr "FFmpeg"

#: unit3.rspage3
msgid "Thanks"
msgstr "鸣谢"

#: unit4.rsbutton1
#, fuzzy
msgctxt "unit4.rsbutton1"
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: unit4.rsbutton2
#, fuzzy
#| msgid "Cancel"
msgctxt "unit4.rsbutton2"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: unit4.rscheckbox1
msgid "Remember Last Directory Used"
msgstr "记住最后一次的输出路径"

#: unit4.rscheckbox2
msgid "Use CHCP for international characters"
msgstr "使用国际字符 CHCP"

#: unit4.rscheckbox3
msgid "Multithreading for Dual Core Processors"
msgstr "多线程(仅适用于多核CPU)"

#: unit4.rsform4
msgid "WinFF Preferences"
msgstr "WinFF 偏好设置"

#: unit4.rslabel1
msgid "Default Destination Directory"
msgstr "默认输出路径"

#: unit4.rslabel2
msgid "Path to FFmpeg.exe"
msgstr "FFmpeg.exe 路径"

#: unit4.rslabel3
msgid "Path to FFPlay.exe"
msgstr "FFPlay.exe 路径"

#: unit4.rslabel4
msgid "Path to FFmpeg Executable"
msgstr "FFmpeg 所在路径"

#: unit4.rslabel5
msgid "Path to FFPlay Executable"
msgstr "FFPlay 所在路径"

#: unit4.rslabel6
msgid "Terminal to run FFmpeg"
msgstr "終端路径"

#: unit4.rslabel7
#, fuzzy
msgid "Terminal Options (-e for Xterm , -x for Gnome Terminal"
msgstr "终端选项(-e 虚拟终端 , -x Gnome终端)"

#: unit4.rslabel8
#, fuzzy
#| msgid "Priority"
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: unit4.rspage1
msgid "General"
msgstr "常规选项"

#: unit4.rspage2
msgid "Ms Windows"
msgstr "瘟到死"

#: unit4.rspage3
msgid "Linux"
msgstr "Linux"

#: unit4.rspriorityhigh
msgid "High"
msgstr "高"

#: unit4.rspriorityidle
msgid "Idle"
msgstr "低"

#: unit4.rsprioritynormal
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#: unit5.rsbutton1
#, fuzzy
msgctxt "unit5.rsbutton1"
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: unit5.rsclip
msgid "Clipboard"
msgstr ""

#: unit5.rsclip2
#, fuzzy
msgctxt "unit5.rsclip2"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: unit5.rscontinue
#, fuzzy
#| msgid "Converting"
msgid "Continue"
msgstr "转换­"

#: unit5.rsform5
msgid "FFmpeg Command Line"
msgstr "FFmpeg 命令行"

#: unit5.rssave
#, fuzzy
#| msgid "Save"
msgctxt "unit5.rssave"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: unit6.rscancelbtn
#, fuzzy
#| msgid "Cancel"
msgctxt "unit6.rscancelbtn"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: unit6.rsexportbtn
#, fuzzy
#| msgid "Export"
msgctxt "unit6.rsexportbtn"
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: unit6.rsform6
#, fuzzy
msgid "Export Presets"
msgstr "导出编码设置文件"

#: unit6.rslabel1
#, fuzzy
msgid "Choose presets to export"
msgstr "选择要导出的编码格式"

#, fuzzy
#~ msgid "Replace Preset"
#~ msgstr "替换编码设置文件"
